請問荃灣點入中大？

如題

想坐73X 但無車 有無其他路線提供？

留係荃灣搞好過啦 出黎啦 要人